一條片就睇到鬼佬點睇鄰國d人

都係係第個post睇到
反應呢家野根本無得呃, 條友根本完全無見到有"人"

唔係支那人嚟
個樣似蝻亞狗多啲

好治療

治癒